[戰略分析]狗仔兵力偵察

是咁的
今晚見各位為香港入元朗十分感動
而大家喺陳伯 議員 記 消防醫護等合力下全部離開
多謝各位嘅努力

而賽後想同各位討論小弟今日嘅所見

小弟今日11點就到咗元朗
主要睇到由狗屋 到YOHO 南邊圍 水車館街 到元朗公園
可以查出朝早狗方已有運兵路線同重兵之地

如圖

可以見到 元朗公園開始全面調兵
3分鐘後大馬路出封鎖線
由於元朗地型獨特 只有東西兩個主要出口
地方唔大 若有事先偵察 大概可了解兵況

於是問題:
喺日後各地活動 有無需要更多偵察行動 而非3點起點 先慢慢集合?
偵察情報 點樣快速傳到前線 讓前線若守若留 有早預算

各位今日辛苦 戰事未完

自推 歡迎討論
提升戰略